有冇人可以陪下我

一到夜晚就lonely

有冇人圍爐吹下水

冇

ok

殘忍

其實係對你好

好想要溫暖

有

呢個世界冇真愛
btw轉玩hos啦，lol垃圾game

咁夜仲唔瞓

巴打有故事的人

巴打做咩咁頹

一到深夜就係咁

你想有人陪你都搵個topic好喎

你掛住邊個

就係冇掛住嘅人 日日都孤伶伶一條友咁 覺得自己死咗都冇人發現

對住邊個異性都好心淡了

唔係問你啊

開個topic

毒到好深喎巴打

我掛住我寶貝男朋友

分享下

有人愛真幸福